500 賣口罩太貴？ FB 發現良心商人 （ 曲）

真係良心商人
推薦俾大家
2500 yen 賣290/460咋

我地唔會賣5舊水50個口罩發災難財囉...

超快適 （白色, 50枚, 日本製, 連運費約HKD290）

超快適 （黑色, 60枚, 連運費約HKD460）
Presto（白色, 120枚, 連運費約HKD290）

日本口罩 薄利多銷
歡迎選購

人地講明薄利多銷
入去‘幫襯’ 下佢先

屋企仲有嘅其實唔洗買住

十幾蚊番到嘅貨賣幾百蚊

隔離po先po左日本呢隻嘅link

不過係醫療？

仲要加句薄利多銷
黑心過美心

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

presto有人賣緊$165 /200個
點樣薄利多銷

有冇詳情